藍店vs黃店 應該要點揀？

如果藍店大件夾抵食 vs 黃店又貴又難食
大家會點簡？

返屋企食媽媽飯 （家用包加難食）

揀第二間黃店

食過第二間黃店
又貴又難食一定唔會再食

問埋啲on9野，拉

咪返屋企煮
我呢世一蚊都唔會俾藍店賺

得兩間鋪？

幫襯藍店同猶太人幫襯nazi支持者開既鋪有咩分別

好多人屋企附近得極小數黃店

藍店又貴又難食vs黃店抵食夾大件
樓主又點揀？